陳柏宇定張敬軒

皇上

廣偉

認真 兩個都唔係走外貌路線
但佢地把聲都咁靚 媽啊好難簡

廣偉無人投喎

陳柏宇係正 但同張敬軒仲有一段距離喎

軒仔屌打

都岩既 蠢左
順手搭下第二條線
定用全盛時期既側田同勁軒比會好啲

柏宇唱下口水歌就好聽既

雖則Level有差別
但問心兩個啲Live都好正
以依加啲歌手黎講
佢地靠現場都已經好穩好有水準
只係勁軒可以用 '高質無敵' 黎形容多層姐

兩個都好正
但我正皮咗

真係要出廁田先比到

側田都比唔到張敬軒
側田成日會好唔啱mood咁演繹一隻歌，張敬軒絕少呢個問題
陳奕迅之後唱功可比張敬軒嘅男歌手
我覺得只得吳浩康

軒仔唱LIVE好正架

成日好開心地唱 命硬

你個名 原本想講周柏豪
但應該幾多人插唱功 不了

投柏宇既都默默腐皮不留言

一班馬同三班馬比

不如用宋禮勤同張敬軒比好過啦

有得比咩 比條毛 ？

皮已正

好想聽拍豪唱拍乳啲歌

好想聽拍蠔唱皇上首酷愛

愛愛愛愛愛我對愛情已死心

一定係正評
勁軒live 真係無撚得頂

聽過軒live就知佢有幾勁
廣偉都好
但冇得比

我都唔明陳柏宇點解會係隱世高手

吳浩康先係，聲底靚，唱功勁

張敬軒把基佬聲好難聽

周柏豪名曲櫻花樹下屌打兩位

張敬軒 既唱功 (尤其係 LIVE) 根本高陳柏宇 一班

再加感情充沛到
推到佢復出

點只一班 俾負評個d有冇聽過軒仔唱live

hins相比09-11唱得差咗好多都屌打拍乳

張敬軒唱功好勁
仲好有台風喎 唔係講緊霸氣，喊歌嗰隻，係講緊壓場，帶動成個場既氣氛
又同HK Phil合作過 無乜幾個歌手有佢performer既風範

張敬軒技巧好好多

春秋

真心唔明 點解吹得番 陳柏宇出黎
唔係話佢差,只係紅過幾首"歌" ,其他唱功 技巧.... 不予置評.(可能個樣好D掛)
唔計外觀,連符家俊都同佢有得比

不過拎小肥同佢比就差唔多

唔撚係掛 覺得符家俊把聲好un耳
陳柏宇起碼唱舊歌可以令首歌死而復生 我buy

聽過小肥live 係唔錯但係冇乜特別
軒叔屌打

負皮 上一頁

兩個都好撚正
但如果佢哋同時間有演唱會嘅話，我會睇皇上

廣偉bb

睇過港樂春秋同live in passion酷愛就知一定係張敬軒

張敬軒把聲好嘈

點解有得鬥

鄭中基可能可以鬥下

睇字都自動幫柏豪降左key

軒仔

攝返d利是先

both

冇可比性 拍乳唔入流

鄭中基好聽過廣偉

吳浩康